粉麵類來講 通粉都算難食

通粉都算粉? 你係粉麵鋪食過牛腩通魚蛋通?

銀針粉先難食......
瀨粉就難夾......

湯煮緊係難食啦

啱啱食完
落埋胡椒粉幾好食😋

兩樣都垃圾

米粉最難食

其他是撚但

麪先係王道！

長通粉正喎

Mac & Cheese 整得好食真係好好食

薄身快熟都ok

通粉都難食
狗仔粉就真係難食啦

你好肥？

各人喜好啫

冥界-螺螄粉

通粉真係垃圾嚟

西洋粉拎嚟加啲汁煮先好食

唔肥

道理：煮過頭，無汁，無鹽，都係難食既因素

米粉同蝴蝶粉就真係難食

最難食係酸辣粉

意大利任你買

最垃圾係天使粉 意大利米粉

但健康

點整都唔會難食得去邊